香城Online攻略 - 係咪應該搵弓箭手打左啲發光狗先

琴日開始啲狗有基因變異
有啲會識發光
阻住我地攻打之餘
又會令記錄家記錄唔到
係咪應該打左啲發光狗

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

原來氣球咁危險